[推到記者問]商界同美國貿易有咩關稅加左係咪邱騰華賠？

邱騰華話獨立關稅係基本賦予，即係有咩損失邱騰華會保證到個差價。